老豆日日同我講要我結婚 今日差啲同佢打交

成日叫人生仔生仔想抱孫
又唔諗下自己幾撚廢生左幾件廢柴出黎
仲要班廢柴繼續承傳自己d垃圾基因
細個成日要人入大學 但係每個月問佢攞錢補習又閪撚曬口面
好啦俾我碌到入hku讀乞食科
又喺度噪話第日搵好撚少錢乜乜柒柒
出到黎做野識左女朋友 兄弟姊妹都有伴侶 人地黎我地度又俾說話人地聽催人結婚
我呀哥唔好采 同女朋友分左手 佢就屌柒人話成三十幾歲人都日日掛住玩 去旅行乜乜柒柒
之後有一日返去食飯佢又喺度umum尋尋
話大陸班叔父做曬呀爺
咁啱我細佬去左旅行
之後佢又俾說話我地聽
話呢家啲香港人好悲觀 唔識生兒育女淨係識去旅行之類嘅垃圾
咁我咪答返佢
咪又係因為你窮想借啲仔女轉運 收爹啦垃圾
無錯我真係咁答佢 因為d關係已經差到貼地
之後我呀哥咪話
又唔怪得你地兩老 甘願打份保安垃圾工黎排公屋
之後我老豆一碗湯淋落我呀哥度
話咩唔使靠我地養乜乜柒柒
話自己有公屋住好撚威豬 話我地無本事買樓 話當初黎香港嘅決定錯曬
我咪話
你算撚吧啦 黎香港咪又係想痴飲痴食 扮乜撚野清高
之後我老母勸交 如果唔係以佢脾氣應該拎刀斬鳩我
咁咪唔鳩理佢入房打機囉
之後第二日返工佢朝早睇新聞話敍利亞有金毒氣炸彈
佢又同我講係特朗普嘅陰謀
我講句有撚病就去睇醫生 放低幾百蚊就出左門口
有無巴絲嘅老豆老母都係成個傻閪咁
講到自己幾撚把炮實際係垃圾都不如？

tldr

有啲嘜嘢垃圾基因？

睇你打啲字
你自己都應該有少少精神病

咁渣ga

以前睇過呢篇文

樓豬你試下用第三者角度睇返你自己打緊乜啦

如果你女朋友見到個post
我都勸佢唔好同你結婚生仔啦
把口咁臭
剩係識得埋怨
打野咁片面

屌
被樓豬伏左